求大師解答

是咁的，我不割蓆嘅和理非，呀媽就單純擔心我人身安全而唔俾我參加冇不反對通知書嘅遊行，老豆就係分化撚所以更加唔會比我上街

但我都依然想幫手做文宣，因為呢件係唯一一樣唔會同我屋企人有衝突而又喺我能力範圍內做到嘅事

啱啱林奠出嚟令我更加想出一分力

所以請問邊度/點樣開始做文宣？

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推post
做圖airdrop
連儂牆